"Je moet opgemerkt, heren," zei hij, "een onwetende en een schaamteloze ass, met een goede toon keel en een blik expressieve van lage malignity, die zich door - ik zal niet zeggen volgehouden--de rol (Ik gebruik een Franse uitdrukking) van Claudius, koning van Denemarken.
